# Converted from Roundcube PHP localization files
# Copyright (C) 2011 The Roundcube Dev Team
# This file is distributed under the same license as the Roundcube package.
#
#: plugins/managesieve/localization/zh_TW.inc
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: roundcube-plugin-managesieve\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2012-01-03T18:30:38+01:00\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Translations <hello@roundcube.net>\n"
"Language: zh_TW\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: plugins/managesieve/localization/zh_TW.inc:filters
msgid "Filters"
msgstr "篩選器"

#: plugins/managesieve/localization/zh_TW.inc:managefilters
msgid "Manage incoming mail filters"
msgstr "設定篩選器"

#: plugins/managesieve/localization/zh_TW.inc:filtername
msgid "Filter name"
msgstr "篩選器名稱"

#: plugins/managesieve/localization/zh_TW.inc:newfilter
msgid "New filter"
msgstr "建立新篩選器"

#: plugins/managesieve/localization/zh_TW.inc:filteradd
msgid "Add filter"
msgstr "增加篩選器"

#: plugins/managesieve/localization/zh_TW.inc:filterdel
msgid "Delete filter"
msgstr "刪除篩選器"

#: plugins/managesieve/localization/zh_TW.inc:moveup
msgid "Move up"
msgstr "上移"

#: plugins/managesieve/localization/zh_TW.inc:movedown
msgid "Move down"
msgstr "下移"

#: plugins/managesieve/localization/zh_TW.inc:filterallof
msgid "matching all of the following rules"
msgstr "符合所有規則"

#: plugins/managesieve/localization/zh_TW.inc:filteranyof
msgid "matching any of the following rules"
msgstr "符合任一條規則"

#: plugins/managesieve/localization/zh_TW.inc:filterany
msgid "all messages"
msgstr "所有信件"

#: plugins/managesieve/localization/zh_TW.inc:filtercontains
msgid "contains"
msgstr "包含"

#: plugins/managesieve/localization/zh_TW.inc:filternotcontains
msgid "not contains"
msgstr "不包含"

#: plugins/managesieve/localization/zh_TW.inc:filteris
msgid "is equal to"
msgstr "等於"

#: plugins/managesieve/localization/zh_TW.inc:filterisnot
msgid "is not equal to"
msgstr "不等於"

#: plugins/managesieve/localization/zh_TW.inc:filterexists
msgid "exists"
msgstr "存在"

#: plugins/managesieve/localization/zh_TW.inc:filternotexists
msgid "not exists"
msgstr "不存在"

#: plugins/managesieve/localization/zh_TW.inc:filterunder
msgid "under"
msgstr "小於"

#: plugins/managesieve/localization/zh_TW.inc:filterover
msgid "over"
msgstr "大於"

#: plugins/managesieve/localization/zh_TW.inc:addrule
msgid "Add rule"
msgstr "新增規則"

#: plugins/managesieve/localization/zh_TW.inc:delrule
msgid "Delete rule"
msgstr "刪除規則"

#: plugins/managesieve/localization/zh_TW.inc:messagemoveto
msgid "Move message to"
msgstr "將信件移至"

#: plugins/managesieve/localization/zh_TW.inc:messageredirect
msgid "Redirect message to"
msgstr "將信件轉寄至"

#: plugins/managesieve/localization/zh_TW.inc:messagereply
msgid "Reply with message"
msgstr "以下列內容回覆"

#: plugins/managesieve/localization/zh_TW.inc:messagedelete
msgid "Delete message"
msgstr "刪除信件"

#: plugins/managesieve/localization/zh_TW.inc:messagediscard
msgid "Discard with message"
msgstr "刪除信件並以下列內容回覆"

#: plugins/managesieve/localization/zh_TW.inc:messagesrules
msgid "For incoming mail:"
msgstr "對新收到的信件："

#: plugins/managesieve/localization/zh_TW.inc:messagesactions
msgid "...execute the following actions:"
msgstr "執行下列動作："

#: plugins/managesieve/localization/zh_TW.inc:add
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: plugins/managesieve/localization/zh_TW.inc:del
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: plugins/managesieve/localization/zh_TW.inc:sender
msgid "Sender"
msgstr "寄件者"

#: plugins/managesieve/localization/zh_TW.inc:recipient
msgid "Recipient"
msgstr "收件者"

#: plugins/managesieve/localization/zh_TW.inc:vacationaddresses
msgid "Additional list of recipient e-mails (comma separated):"
msgstr "其他收件者（用半形逗號隔開）："

#: plugins/managesieve/localization/zh_TW.inc:vacationdays
msgid "How often send messages (in days):"
msgstr "多久回覆一次（單位：天）："

#: plugins/managesieve/localization/zh_TW.inc:vacationreason
msgid "Message body (vacation reason):"
msgstr "信件內容（休假原因）："

#: plugins/managesieve/localization/zh_TW.inc:rulestop
msgid "Stop evaluating rules"
msgstr "停止評估規則"

#: plugins/managesieve/localization/zh_TW.inc:filterset
msgid "Filters set"
msgstr "篩選器集合"

#: plugins/managesieve/localization/zh_TW.inc:filtersetadd
msgid "Add filters set"
msgstr "加入篩選器集合"

#: plugins/managesieve/localization/zh_TW.inc:filtersetdel
msgid "Delete current filters set"
msgstr "刪除目前的篩選器集合"

#: plugins/managesieve/localization/zh_TW.inc:filtersetact
msgid "Activate current filters set"
msgstr "啟用目前的篩選器集合"

#: plugins/managesieve/localization/zh_TW.inc:filtersetdeact
msgid "Deactivate current filters set"
msgstr "停用目前的篩選器集合"

#: plugins/managesieve/localization/zh_TW.inc:filtersetget
msgid "filtersetget"
msgstr "以純文字下載篩選器集合"

#: plugins/managesieve/localization/zh_TW.inc:filterdef
msgid "Filter definition"
msgstr "篩選器定義"

#: plugins/managesieve/localization/zh_TW.inc:filtersetname
msgid "Filters set name"
msgstr "篩選器集合名稱"

#: plugins/managesieve/localization/zh_TW.inc:newfilterset
msgid "New filters set"
msgstr "建立篩選器集合"

#: plugins/managesieve/localization/zh_TW.inc:active
msgid "active"
msgstr "啟用"

#: plugins/managesieve/localization/zh_TW.inc:none
msgid "none"
msgstr "無"

#: plugins/managesieve/localization/zh_TW.inc:fromset
msgid "from set"
msgstr "從集合"

#: plugins/managesieve/localization/zh_TW.inc:fromfile
msgid "from file"
msgstr "重檔案"

#: plugins/managesieve/localization/zh_TW.inc:filterdisabled
msgid "Filter disabled"
msgstr "篩選器已停用"

#: plugins/managesieve/localization/zh_TW.inc:filterunknownerror
msgid "filterunknownerror"
msgstr "未知的伺服器錯誤"

#: plugins/managesieve/localization/zh_TW.inc:filterconnerror
msgid "filterconnerror"
msgstr "無法與伺服器連線"

#: plugins/managesieve/localization/zh_TW.inc:filterdeleteerror
msgid "filterdeleteerror"
msgstr "無法刪除篩選器。發生伺服器錯誤"

#: plugins/managesieve/localization/zh_TW.inc:filterdeleted
msgid "filterdeleted"
msgstr "成功刪除篩選器"

#: plugins/managesieve/localization/zh_TW.inc:filterconfirmdelete
msgid "filterconfirmdelete"
msgstr "您確定要刪除選擇的篩選器嗎？"

#: plugins/managesieve/localization/zh_TW.inc:filtersaved
msgid "filtersaved"
msgstr "成功儲存篩選器。"

#: plugins/managesieve/localization/zh_TW.inc:filtersaveerror
msgid "filtersaveerror"
msgstr "無法儲存篩選器。發生伺服器錯誤"

#: plugins/managesieve/localization/zh_TW.inc:ruledeleteconfirm
msgid "ruledeleteconfirm"
msgstr "您確定要刪除選的規則嗎？"

#: plugins/managesieve/localization/zh_TW.inc:actiondeleteconfirm
msgid "actiondeleteconfirm"
msgstr "您確定要刪除選擇的動作嗎？"

#: plugins/managesieve/localization/zh_TW.inc:forbiddenchars
msgid "forbiddenchars"
msgstr "內容包含禁用字元"

#: plugins/managesieve/localization/zh_TW.inc:cannotbeempty
msgid "cannotbeempty"
msgstr "內容不能為空白"

#: plugins/managesieve/localization/zh_TW.inc:setactivateerror
msgid "setactivateerror"
msgstr "無法啟用選擇的篩選器集合。 伺服器發生錯誤"

#: plugins/managesieve/localization/zh_TW.inc:setdeactivateerror
msgid "setdeactivateerror"
msgstr "無法停用選擇的篩選器集合。 伺服器發生錯誤"

#: plugins/managesieve/localization/zh_TW.inc:setdeleteerror
msgid "setdeleteerror"
msgstr "無法刪除選擇的篩選器集合。 伺服器發生錯誤"

#: plugins/managesieve/localization/zh_TW.inc:setactivated
msgid "setactivated"
msgstr "篩選器集合成功啟用"

#: plugins/managesieve/localization/zh_TW.inc:setdeactivated
msgid "setdeactivated"
msgstr "篩選器集合成功停用"

#: plugins/managesieve/localization/zh_TW.inc:setdeleted
msgid "setdeleted"
msgstr "篩選器集合成功刪除"

#: plugins/managesieve/localization/zh_TW.inc:setdeleteconfirm
msgid "setdeleteconfirm"
msgstr "你確定要刪除選擇的篩選器集合嗎？"

#: plugins/managesieve/localization/zh_TW.inc:setcreateerror
msgid "setcreateerror"
msgstr "無法建立篩選器集合。 伺服器發生錯誤"

#: plugins/managesieve/localization/zh_TW.inc:setcreated
msgid "setcreated"
msgstr "篩選器集合成功建立"

#: plugins/managesieve/localization/zh_TW.inc:emptyname
msgid "emptyname"
msgstr "無法建立篩選器集合。 集合名稱空白"

#: plugins/managesieve/localization/zh_TW.inc:nametoolong
msgid "nametoolong"
msgstr "無法建立篩選器集合。 名稱太長"
